{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 설악뜰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もあり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿の規則に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 宿泊途中に魚や肉を焼く直火方式、個人的な炊事道具、客室内の喫煙、娯楽や放歌高吟は禁止されています。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金と料金表が間違って反映されることがあり、その場合は自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入浴剤の使用は不可能であり、メゾネットタイプの客室は子供と子供が一緒に泊まる場合は安全に注意する必要があります。 一軒家の客室で家族や友人とリラックスできる時間を過ごすことができます。 客室でIPTVとWi-Fiを自由に使用でき、駐車場も利用できます。 周辺の観光地としては雪岳ウォーターピア、大浦港ムルチ港、百潭寺、ネリン川レフティング、雪岳山、洛山寺、羊牧場、尺山温泉、束草海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるかどうかは、ペンションによりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は、宿の規則に基づいて決定されますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間に関して厳守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要がある理由は、次の宿泊客のために客室を準備するためです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設利用時には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での炊事や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能ですので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映されることがある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、雪岳ウォーターピア、大浦港ムルチ港、百潭寺、ネリン川レフティング、雪岳山、洛山寺、羊牧場、尺山温泉、束草海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 527
    }
}